講個笑話俾大家聽

張伯倫

樓主幾時飲油

佢食榮華

仲有中場中

雲加又贏 黑暗兵法

下次轉會去曼城了